2019倚天屠龍記 (59) TVB 星期一至五 8:30pm 無忌弟弟孤獨一生

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

蛛黨留名

迷若

芷若身痕張無忌不在

敏黨留名

上回提要

起身見到無忌黨咁搶口

沒有無忌弟弟 無忌黨甚麼都不是

用咩app 先可以開到

敏黨 列隊

昭黨留名

敏敏
張狗

Poster好靚仔呀
我大眼教主點解可以咁可愛

教主黨留名

敏黨assemble

敏黨列隊！

打狗棒法

若黨報到

迷若迷敏 留名

最尾嗰張真心高質 琴晚loop完而家再loop

芷若黨留名

屈機

唔知點搞

哼!你哋都不堪一擊

你知套戲個結局係點嘅

乜野嘢偽娘呀!
但又brother have JJ

咁快又一個post

bye
咁你哋自己慢慢圍內打飛機啦
成個post都係精味

時間關系 簡單整左個

如花真係好正
但睇落去feel到個故仔會虐心

開埋估先好走

你係唔係真絲？

係呀 如花真係最好
男主唔配呀

睇完 大家一齊唱黨歌

我覺得佢尋晚係扮嘢 唔知點解

睇到第八集 是咪未到戲肉

估唔到聽聽吓謝東閔首歌又覺得幾好聽，明明一開始覺得唔好聽

各位ios同android既敏黨試下得唔得

得 巴打

試緊睇下點樣開埋tg都可以down

逍遙法外黨蒲頭

Thanks

辛苦哂
小人無以為報

得左

好耐無上水
Lm

應該係

應該差唔多 最sweet都係頭十五集

巴打點解我禁add to iPhone 唔得

我冇 wifi 都 down 幅圖
果然不枉我啲流動數據

你問下啲用ios嘅巴打

理想女友

得阿

你哋有無下載五色學倉頡online
無就add唔到

想搵返個

得咗

想睇埋佢 但又唔忍心睇落去

弟弟敗走 唔好呀

現實會唔會有

我而加先睇完第6唔想一日睇晒

我都係 太快睇灑又會覺得好空虛

用左好多血, 心都痛埋

掂

各位敏黨手足宜家TG都用到

若黨岀嚟

Okay ah巴打有料

靚

若黨繼續岀嚟

喊出黎

有一個 叫祝緒丹

係咪應該星2先無忌弟弟打六大黨派？
星1鷹王打再加無忌又要講番成昆陰毛

我突然間有d懷疑
我10g到上限
係做gym個陣追呢個post
而家fup緊
15號reset

懷疑咩

太多GIF, 數據危險地帶

點解各位手足可以24小時推post

祝祝遙不可及，如花現實係唔會有

咁岩今個月轉左無限

祝祝已經接近完美了

痴線佬唔駛訓的
好似係

入唔到乜黎

skt打TL

矯羞

唔止推post 仲要24小時整wts sticker / gif圖

仲有每隔幾個鐘出現一次 深夜橫行嘅淫敏黨

因為疊馬

敏敏

佢仲要淫若

又玩狙擊

我淨係望圖咋

正常發揮

望到芷若作為血氣方剛的年輕人心生少許淫念我還是體諒的，不過要適可而止

芷若sticker呢

因為敏黨人太多

SKT！SKT！SKT！

7點打g2?

yes caps再次教訓faker

有無師兄今晚睇英超

10點 雖然都係曼城拎架啦

白狗屌打鏝城

咪燈

必睇

難啦，又唔洗保級

燈到曼城8強止步了仲燈

上個post有條link 時間好似凌晨

自從上得呢到多，波台都少睇左

唔好俾利拎就得

星期一打

d人都話寧願佢拎歐聯

skt

兩隊攞都ok

熱一攞歐聯 MC同阿實嬲死

利攞 波台會暴動

一定串過馬撚 成個波台都系打丁post

成個波台都係利啲精味

熱拎到歐冠
肯定笑阿迷一世

利申：阿

利拎英超 不了
一個唔好彩熱狗輸埋 仲得了既 世界末日都似

不過 痢然到狼隊先算

啱嘅，贏咗又jer鳩我巴

想同敏敏一齊睇倚天

被狼咬

狼都幾撚癲

係好撚柒，希望快啲改革

仆街啦 睇錯 all in左fw

整完，大家俾d意見

依度有無猁

想巴做多啲青訓 但係valverde唔重視呢樣

轉會啦 依家隊牙好柒 唔課水都算 成日做水魚 愛狗仲要成日出埋啲鳩陣 雙爆都夠膽出 仲要free走藍

古天奴咪撚去英超害人

隻雀養出黎狼

個教練買返嚟嘅大牌球員 唔啱用/無表現就賣走 惡性循環

完美 bro

依度好似有轟疤阿曼鏝

好彩無利

年年走隊長 唔係賣就free咖啦

佢重視即食
完全違背巴塞理念

個作用同尼馬差爾共地

木狗咁都接貨我都幾擔心佢嘅人身安全

天

今年藍斯fit到
不過都係走

走唔緊要 最糟係董事局俾愛狗4000萬 買唔到好球員

the shy 7分鐘就死3次

有用既藍斯又唔要

感覺已到極限，比唔到
雖然尼馬25

上樓機會

鳩陣?

自信過頭膨脹

又死

而家淆撚到仆街

都踢咗3年

未來隊長人選

4000萬budget
完全活喺自己嘅世界

好彩巴都仲有傳控底子

無啦, 出唔起高薪, 留唔住佢啦, 依家佢黃金期

不要再說了

得40M依家呢個市又真係買唔到乜野, 又要尋寶了

驚美斯退咗落嚟 唔知揾邊個接班

打抵ig

仲要連加特

演藝學院

美斯退落嚟衰返幾年都好合理
入波助攻條數都無得填
睇鍠就知

tiki taka其實最著重控制
即係要斷人哋波，唔剩係鳩傳
巴塞依家

藍斯係我近年睇阿記嘅原因
佢都走埋唉

打穩守反擊 但守都唔穩 點反擊

但係30歲邊敢開長約俾佢

肯定唔再係班霸，如果仲未踢到個系統出黎

係 祖記真係有眼光 揾啱人

保護自己炸

勁

ig劣勢都唔係輸好多經濟

依家揸住個手牌

天Ching遲 D出左最後Version可以出去Share開Po
連登都唔少中左迷若

有愛

其實古唔好走住 試下俾佢打中間 效果如何 同埋可以俾返dembele打正選翼 雖然都係差美斯幾條街

有冇倩哥

美斯唔應該再返中場，佢斷波等於gg
布斯基斯呢幾年下滑又勁快
去到後防人地就4個幾打3個咁

係咪未用得TG？

想開長約, 但叫價太高

上面有link

好懷念msn嘅時光
當時我巴真係好風光

迷若支持

出佢一個已經廢左影帝

點解輸8個頭3座塔都可以剩係輸4k

工兵

中下路cs

翼古真係唔啱打，成日收中
又要艾巴成日走上，漏洞都多咗

之前見到華狗安排美斯打翼 但美斯無啦啦去返中間

後期靠雷茲同凱能反打

MSN VS BBC

就係唔撚明佢諗乜，輸咁撚多球先換佢
早啲落控吓場呀嘛

唔知去邊開po
等祝祝有討論區先再算

無限體能

Theshy世一

宜家應該有
個網話係beta
可以試試

其實係巴塞冇個突破點，之前有尼馬
依家乜都冇

上面有ching整左
我可以幫手整
但我冇咩圖

世一上路

不了
任何數據都屌打
不服來辯

原來monreal同高斯尼已經33 除咗holding 比比鳥仲有咩接班人

malcom

ts吸奶嘅

我用唔到既頂

聽講上訴失敗咗

ig呢個call真世一服了

夏神唔走咪唔使買

on 撚鳩

永世default陣

fw輸左了

不過好彩pulisic早前買咗

閘同中堅
我諗雷斯有得續都係因為俾Fifa ban

不要放棄

正選古 到60分鐘 換dembele出嚟 次次都咁樣

張柏芝 借咗出去

有無敏黨有炒港股美股？入左牛定熊

zouma 唔係回收咩？

睇好Abraham

三生三世祝祝個樣真係屌打楊冪

abraham

仲有後備殺手 豬腦

btw 好難得西女人肯俾兩年約

好似話走

想當年我阿靠佢單天保至尊

好好j 係維拉勁到仆街

咁其實要教練都冇用

唔夠級數啦下話

估你唔到嘅入波

但係之前借去史雲斯表現又麻麻地
希望有進步

多謝送過黎 r霸決賽正選搞掂阿

永遠嘅plan b

都無咩人肯低價賣中堅俾車啦 應該

等睇施治勇救

agree

我個人覺得好過達仔同包輸啊姨啦

我地有kepa 教練

之前整咗嗰位ching嘅WhatsApp sticker有冇link，我睇舊post搵唔到

話說早兩年啱啱升上嚟好哋哋 大傷完借走之後真係咁唔對版？

不過無得買人收返嚟用好過用基斯甸臣

而家最有級數得R2
希望Ampadu上到位

Ching咪9up,幾時靠豬腦保至尊

其實麻麻 不過無人焗住上一隊

瘦到一條柴

唔識傳波

英冠同英超真係差好遠
富咸嗰件sessegnon

真
呢件真係吹大咗

個時除咗佢邊有正前 靠韋大帝咩

好似係呢個po

再拎咪得

加完稅咁樣v彈唔敢過夜
睇熊

但係成日發夢

係無得唔比, 好多都係玻璃, 唔留多幾個, 等陣傷兵潮就爽了

仆街仔就單天保至尊,豬腦邊有單天過

一個累全家就大把

求呢兩張集數, 我要高清大圖

以前仲有件nugent

仲記得李城攞英超嗰年 主場對李城 韋大帝罰球頭鎚入網

熱都入到決賽啦

干地眼光係幾好

ig有冇咁癲
真係唔怕輸任何一路

fw個陣後期唔掂

蘇馬表現唔差既, 不過自從斷完腳

睇住現貨留唔留到282

講真 佢入球的確唔算多 門前仲憑憑失機掩面set頭

但你拎山神或者禾仔甚至大帝嚟比
基佬當時係阿記嘅功能性係獨一無二，絕對正前

第一幅係15集

而家先見到祝祝同敏敏都有玩ig

冇計 ban pick已經唔掂

都唔敢開戰，你同ig磨死硬
你睇吓雷茲啲乜野傷害

敏敏唔係本人

韋大帝個場真心精彩
但豬腦係聯賽嚟講 無佢仲衰

假架

6：31

thx

下季棄歐聯保英超前4算喇

仲要等多3日敏敏先出場好漫長

基佬最被低估中鋒，法國人腳咁好佢都有正選就知

而家車兩閘傳波質素差先搞到基佬好似冇咩作用

有冇人好中意睇佢兩個攬實

賣走梅屎 再免簽高甸頂住一兩季 教下班新仔 有冇得諗?

下面嗰張張狗㩒實敏敏個頭狂吻

係 傳姐 未firm

無錢
你估高甸咁易簽 馬體都俾唔到

雲爺爺試過放山神同禾仔係fw位㗎啦
個幾場出哂事
大帝放前面，打陣地都係要有人𢭃一𢭃，好多時都變咗拉邊，中場後插。
但基佬就完全係獨挑大樑，dirty work做哂。
前場逼搶最勤力個幾個一定有佢。

未撚見過人咁猴擒

我入錯區？

當初買佢返嚟唔使4000萬都已經買到

Exac7ly！同樓上哥狗巴打講嘅有啲關係。
法國有正選出，我諗同忍者龜加基沙文有能力打邊有關，如果唔係點解唔揀拿卡或者其他人？

豬腦係用嚟解放基沙文，基沙文打雙前鋒先勁

佢都算勵志
低級聯賽打起

講講波經推post
都nice

2:09 個笑容真係好虐心 好想㰖住佢

波台討論區

呢套芷若同無忌最多都好似係攬？

其實我係認同sarriball嘅理念
但係車到而家都係未完全實現到

正呀

就係相輔相成，無豬腦，基沙文做波同控制節奏無咁自由。

蝕底晒俾張狗

各自嘅狗竇都係有比賽先返去

楊逍真係型撚到癲
俾我係曉芙都揀佢唔揀六廢

六廢成個咸濕伯父咁

做咩咁多負皮人地可能ng咗十幾次 先攬得咁好睇
雖然原著張狗話最愛敏敏 但有細節位唔夠甜

呢版feel到刻骨銘心嘅愛

六廢太悶心癢癢梗係想試bad boy

中間有支點, 可以出波俾佢 又可以2傳返俾隊友, 就晒基沙文打法啦

屌你老母死張狗想ng幾十次?

係嬌羞

咁起碼叫適應到，總好過繼續水土不服

佢攬芷若都冇攬敏敏咁實 佢對敏敏真係好猖狂

因為煙剷唔識睇餸食飯

普巴真係錦上添花型，搵佢做重建軸心真係死俾你睇

隊友問題

女校出身, 係難入手D, 最多掂下腰拖下手仔咁

敏敏唔識嬲佢

G格

好想比敏敏胸壓

敏敏應該唔識保護自己

嬲唔落都叫G

巨龍好撚鍾意幻想自己係張狗黎J敏敏
梗係想ng十幾次

原著兩個先18 20
後生仔 干柴烈火
大力攬大力咀大力。。

敏敏咁瘦 抵受唔住

Yukee如果結婚 佢老公實撳住個頭狂咀
想做佢老公發夢

敏敏好開放 芷若就怕怕羞羞

又淫敏

胸

淫敏出現

叫佢做隊長, 又好精神咖喎

巨龍又病發

好好呵護佢

睇到42集
屌你老尾義父失蹤左咁撚耐都仲有心情拜堂成親

起碼佢都知係發夢

少少都有既
同我生完bb後會大番架啦

巨龍又痴撚左線

唔可以淫㗎

喺國家隊有咁多勁嘅球員 自然會醒神啲

前中後啲隊友都兩個level 今季迪基亞又派膠

蒙古風

芷若

kepa可以做埋領隊啦

好心痛
堂堂郡主要對張狗咁樣哀求

冇負皮嘅?

攬芷若係敷衍 攬敏敏係由心而發 不能自己
所以話呢個演員幾好戲 做到兩種分別比觀眾

無忌弟弟

咪就係

做埋教練啦

我一早試過 好舒服

agger

呢段拍得幾好, 張同周係同一類人, 一樣有自己嘅堅持, 唔願意為對方放棄所有野
小昭殷離趙敏全部都願意放棄所有野

夠鐘食藥喇

突然推得咁快

識救十二碼

其實係玩具撚, 喜歡組團

即係佢攞正牌抽敏敏水

g2咩事...

Yukee咁優秀基因 你照下鏡先

DDG 次次踢完國家隊都派一大輪膠

敏敏陣乳香一定好香甜

你都係呀

25圖而家做埋後備 睇見都開心

咪玩我啦caps

大家認清淫敏黨1號2號黨員啦

我都想同佢生

如果自己有能力，可以提升隊友間嘅化學作用先叫領袖。
出咗事拎隊友嚟受靶，我唔會覺得個人係一名好球員。

喺國家隊你有mbabpe 基沙文
喺球會你有 lingard lukaku
應該知點揀啦

你好似自認咗3號

連美斯未去到咁差，渣古就...不了

淫敏黨咁早蒲頭嘅

我唔會怪普巴揀波踢
我好同情佢

不知幾主動不過無忌冇乜心中反應
週芷若回過頭來，見他兀自怔怔的出神，站起身來，便要走開。張無忌伸手握住她手一拉。不料週芷若功力未复，腳下無力，身子一晃，便倒在他懷裡，掙扎 不起來，嗔道：“我是一生一世受定你的欺侮啦。

週芷若伸出纖纖素手，輕輕撫摸他胸口傷痕，心中苦不勝情，突然臉色蒼白，說道：“一報還一報，將來你便一劍將我刺死，我也不懊悔”說著伸 嘴吻他胸口傷疤

推船個先虐心

一早講左我係入去做臥底
自己睇我有冇越界行為

不要再說了
睇到想喊

其實係法國佢隔離係馬杜迪同簡迪做哂dirty work
普巴又唔知點解唔會腦充血
好穩咁送靚波同隨時插入 mark人又勁 唔係散步

冇張無忌明教就散
冇周芷若峨眉都會被人滅
佢地唔走得咋

成日見佢學美斯踢中間 波又唔識傳 波又控甩

踢西班牙太輕鬆, 想偷懶了

佢地有咩目的

垃圾張狗

係獨嘅，但曼聯無得揀之下仲係需要佢

屠狗大會 芷若用白骨爪爪鳩張狗 心都涼晒

佢係怕傷害到敏敏
所以唔敢去愛

敏敏拋下一切嘅意思 係叫佢放低蒙漢有別嘅成見

同最後服侍公子更衣一樣

g2

愛記咁耐之前，唔能夠作準
但國家隊真係唔知點解好好多

g2被人屌打

搞乜變左波台

唔比笑

慢撚到仆街, 有簡迪BB 佢踢高一級

一個講晒 張狗 屌你老母

其實張狗一直都想左握右抱
咩仁義責任都假
到最尾 小昭又走左 不悔又嫁左 蛛兒又扮傻 芷若又睇化左
咪番去痴心既敏敏到

呢句真條友唔駛做防守真係差好遠

好想買

張狗

豬死你

不悔

張無忌 係明教既人心所歸, 但都係有傀儡王 feel
周芷若 都係受滅絕遺命所規範, 光大峨眉呢句野入左DNA

淫敏黨黨員:
1. 此恨綿綿無絕琪
2. 琪琪特穆爾
3. 大淫賊

張狗心入面一直都漢>蒙
敏敏講得岩 要天下安穩唔一定要推番元
搵人取代個昏君就得
可惜張狗一心都係漢大過蒙

...點解有我份

佢速度好鬼慢

比人點名了

好多巴打講你係淫敏 但你無解釋

民族主義
呢啲講幾千年都唔會完

又狙擊

戲入面除左楊左使係真心 其他明教柒頭都係利用緊張狗
朱老四點都要保住張狗 因為佢心知成個明教得張狗對佢無介心 加上以前就識落張狗 估張狗唔會郁佢
鷹王同野王就持住親戚 指指點點
周顛同范右使就持住張狗好控制
係蝠王好少少

又慢 又拖, 仲要走去攻, 返得切黎咩

隔咁耐都仲記得

點入黨

好慘

清者自清
我唔介意其他人點睇我
我在乎嘅只係敏敏點睇

改名就能入敏黨了

唔想睇你

屌
比個淫敏又淫若話我係淫敏

不過佢有少少進步 上幾輪有一球傳中 佢控落嚟抽射 上季佢無呢啲

以為又up幾個字

改錯名後果

呢幅睇慣咗 無晒感覺

淫敏就不送了快走

好驚張狗彈出嚟個下又完一集

歡迎正氣黨員

見親呢張圖就想幫佢奶腳奶足一晚

可能佢出嚟擋完個七傷牶就完咗

楊左使係一個好管家

邊會，兩個一齊係干爹手下打過一季

ching 我都想整祝祝sticker 但係整好應該放邊

咁多圖裡面 呢幅先係最性感最有魅力最有氣質
同埋露條腿得嚟唔會俾人有臭格嘅感覺 好有正氣

佢係有D長傳 同遠射既, 但唔好走圭去攻囉, 卡域克都唔係咁踢啦

嗰時賣走馬迪 個個車迷屌晒鬼

冠軍隊友黎咖

disagger

G2

敏黨毒瘤

FW TL G2 邊個會柒

屌乜鬼, 馬迪邊踢得晒全季(仲要全場), 下半季無氣走, 慢到依家踢曼聯咁啦

唔好下下jer住我喎
我話敏敏好有正氣啫
無咩邪念

如果有條女對我深情如此
我一定正係同佢一齊

你大我呀

可能又鋪緊路入黨

up上個網，share條link就得

夠了
返正頭4就得

首先你要有張狗咁大對眼

呢啲嘢講一聲就得，唔駛鋪路

今晚變鏝狗台，大家都係鏝狗

唔可以做得太明顯

唔好比利攞就得

我反而想利攞

25

攞歐聯就無問題 攞英超不了

我對敏敏嘅心 可昭日月

我跟爺爺一樣，討厭金錢足球。
而且我覺得利個種拼勁，阿真係要學學

唔準提個昭字

敏若黨仲咁高調去淫

cat girl對你深情如此係咪都收貨呀巨龍

敏敏原來咁OPEN

明明原處入面 個個都好敬重張無忌

下場allin咗g2

食負皮啦

點都係我慘啲啦

心中有敏 已經入黨

輸下一場 輸下又一場

你做得太明顯

垃圾大陸劇

想佢教巴塞

淫敏黨內亂?

好似冇見個呢個敏黨嘅

會失望

skt?

好肯定你睇咗我個名 先覺得我係淫敏

面頭個層姐

咁我哋愛sir還愛sir，佢唔係高普個種教法我唔會怪佢。但至少班波都要爭氣，好多時都係輸啖氣，今季頭場對利就係。

我好有反應

用番小說原文 張無忌對敏敏反應

心中一盪 心中激盪 意亂情迷

正，巴塞又有tikitaka dna

屌你我唔係

波po

大和解

心中激盪 這陷阱這陷阱⋯⋯

戲入面
周顛 朱老四 范右使都講過 我知道說話教主唔岩聽 但我都係要講嫁啦
鷹王2父子就成日 你係唔係唔聽外公/舅父講先

相由心生 人哋正經人嚟

其實瘋狂搶斷快速反擊控球在腳先係真係嘅tikitaka

btw依家巴塞都冇踢法可言

炒咗華維迪 咁揾邊個嚟教 ？ Xavi ?

正評俾第2張

正經人家你又走去J人

哥唔係話臨退休前走去教青訓 揾下個美斯沙維iniesta咩？

傳聞

未搵到

咪再迫我打丁，佢對腳真係世界級

我諗都冇咩可能有下個美斯

唔使要佢個level 有佢五成已經夠

慘 而家敏黨內訌了

唔收 首先要正常樣

淫敏黨內亂炸

冇人講 LOL 嘅
自從鍾意祝祝之後就覺得自己眼光好好

真，依家啲有邊個真係有佢5成

無啲咁嘅事

唔好將淫敏黨入我哋數

想摸佢腳

唔係你地點推

明明兩個分支黎

發夢J下 一解相思之琪毒

同埋我好正經咁J

我諗因為季初有體能先可以同利玩高位壓迫+反搶

敏黨分裂 好似郁民咁分裂民主派

名已改

事實就係，暫時愛sir喺限米煮限飯之下，未諗到一套完善嘅plan b

但利仲要無firmino同salah
得個後備嘅origi同無狀態嘅沙基利

你哋都有淫若黨啦

冇咗住烏

請問呢度阿區定利區

鏝區

波台
呢到乜都有啲

不過阿車有唔少

今晚 鏝區

若黨好多都正氣嘅 放心

冇佢仲順

no, 愛一個人就想淫埋佢
迷若淫若無分彼此

1415都好意思話all in

獌最多

睇嚟大家都好想猁做雙料阿二

最衰都係拉莫斯

今晚無人支持利?

應該冇猁掛

我地反利

你咪淫若其中一個

利咁正氣都反?

熱狗vs利點算

又換章

你邊只發夢J

敏若兩黨理念唔同

屌冇得換錢呀，佢set死咗1k

我希望利拎到，但呢啲真係聽天命
但歐聯就真係我命由我不由天

佢打唔低熱狗拎歐冠就食屎啦

多謝

繼續冼腳

靚名

得啦得啦叻啦叻啦

反mma

佢俾熱狗拎到，我真係突登買件利嚟燒

睇到後面了 周芷若正臭西 個個拜佢係咪未睇到後面

一早就應該搵哥蛇回朝

歐聯支持利
利申：阿

我係敏黨都會講，又唔完全關佢事嘅

二弟都可以慶祝嘅

好 趕緊出黎比大家 ching都加油

敏黨又壯大

熱攞歐聯 就會笑阿同mc了

睇到後面我有新list
all>滅絕師太=周芷若

大戰....

英國阿迷要搵癃捐

成個鵝眉都是女權撚

佢為咗激無忌先專登扮同宋狗一齊啫
但個處仲守到嘅

阿會無地自容
冇得抽MMA冇獎盃了

敏黨=明教
淫敏黨=天鷹教
若黨=武當派

諗下好

會俾人抽拎唔到歐聯

我係不悔 素素 珠兒 曉fu 敏敏黨

所以撐利攞歐聯 撐mc攞英超

加油ching，G持你

同張狗一樣咁花心

用咗三日終於睇晒了
滅絕死廢老 阻鳩住晒 累人累物
張無忌艷福無邊 特別係喺靈蛇島
周芷若臨尾嗰十零集完全入咗dark side

張狗揀趙敏係啱，但芷若其實都好慘

諗起都想搵癃捐

武當偽君子

自己尾班車唔爭氣可以講乜你拎多一場勝已經入前四

滅絕先係最邪個個

除左宋狗其他都高質

最嬲水晶宮果場 學咩人輪換

死張狗花心又唔認

邊隊嬴英超冇咩所謂
只要熱唔好嬴歐聯就得

大家有冇相熟狗癃介紹
我真係好驚熱拎到

熱狗準備歐聯啦，讓位比阿

以後sick cow女了

約埋一齊捐

正呀老母成套野一開始最好睇
張狗大過左好on9 細個既兩個佢演得仲好

張狗竇

細梅臨尾呢幾場連環爆炸
沙卡又突然跌watt 犯返以前個啲on9嘢

要不是Leno夠穩
我諗連獌都過到我哋

沒問題

真心寧願輸歐霸都唔想熱嬴歐聯
阿迷心聲

唔敢想像熱攞歐聯 利攞英超 個波台好似打杖咁

弟弟撞棍

唔單止滅絕
入面上左年紀既 除左張真人
全部都係廢佬搞屎棍

利拎唔到英超又係自己問題
聖誕快車之後連環擺膠

係海底果啲會浮返上黎

唔驚，歐超杯阿記打柒熱咪得

成班廢佬死都唔肯丞認敏敏對張狗既愛

證明咗 人大咗 顧慮多咗
思想都好容易封閉狹隘

冇用嘅，歐聯大晒

熱係因為老孫咋

冇歐聯可以俾熱笑一世
諗下都柒

依家睇第一集
tvb做到幾多集？

謝遜
又話出家又話盛
臨尾都走出黎搞屎棍
好心成昆就順便毒啞埋佢啦

以前季尾開爭四mode
宜家冇埋

好似廿頭

唔關我巴狗事

一個歐聯=三個西甲

但拿卡同奧巴好怪
兩個雙前先好好夾
一打單前食得屎

二十
聽日廿一

大眼仔

點解唔係峨眉

唉
雖然曾經好鍾意佢同山神，但真心唔好留佢
我唔想又好似季初單野咁，教壞班細

佢上力起黎都好勁吓
不過唔知幾時

武當正氣d，同我地一樣

有冇ching有整敏sticker 若黨有 好葡萄

歐聯一直係阿記既不願提起既痛
最多柒事

有冇人知呢張係第幾集

我主要睇女 依家1.5倍咁睇

我整緊

錦繡未央

係呀 要整sticker

峨眉比滅絕搞壞姐

本身郭襄同若your ending都係正氣

山神雖然剩係識偷笑
但都叫有鬥心先

最尾集 敏敏仲要好似求佢歸穩蒙古咁
由頭到尾 張狗無自己嘅諗法 好容易受其他人影響
真係燥底

最有機果次就比巴塞返杯

揀一個女 然後飛嚟睇都ok

但我諗武打場口，就算俾你可以用十倍速睇都會覺得慢

電影明星

我仲搵緊

網上無哂seed dl唔撚到
線上要緩衝 load到2046

十尻幾年前嘅傷心嘢就唔好提

我係由六大派圍攻光明頂先開始睇

加油啊ching 若黨個勢頭好勁

係 剩係一開頭第一段打鬥已經好慢
好彩YouTube 有得揀速度

想知佢劇情拍得好唔好？

某程度上, 摩狗蘇蛇都用錯左佢

佢本身能力係跌左得返70, 但摩蘇用佢得返50

其實佢間唔中去右邊都起碼自己搞掂出到波, 但領隊永遠放佢左邊cut in比人偷波

我就係因為鍾意大眼仔 先揀咗阿
不過啲狀態飄忽到

啲killer pass

唔洗急 慢工出細貨

果陣atv 都有播, 亨利本身屌打巴塞

點知紅牌無了

懷念卡叔既日子

出絕招引多啲巴打過嚟敏黨先

後期真係改得好唔得，想變做偶像劇
剪接都有問題，成日都有啲位感覺卡卡地，唔太連戲。
但角色掌握，我覺得今輯一眾新面孔算係比預期好。

零四多好，全季不倒

唉，雖然係固執咗啲
但係雲爺爺一直都係為阿記好

點解會想佢走架

佢走果時我喊咗

我同敏敏食緊母親節飯了

唔緊要 我fast forward咁睇都冇咩損失

好鐘意睇張真人同無忌細個個到

法比自己貼錢都要走

分析得好中，好透徹

謝謝你哦

冥神藍斯我至愛
又靚仔又好波

烏雞～～～～～～～

我同敏敏一家三口食母親節飯

敏敏係你阿媽

出咗局啦

藍斯由以前俾人屌，到呢兩三季好穩健
真係講起都眼濕濕

青山過左探病時間啦喎

IG 5-0

佩斯

北京電視機

決賽救左阿記幾多次

可惜今日是一堆廢鐵

敏敏成日都有個種眼神
係咪叫西面西眼
定叫淫望
真係好想塞我碌巨龍餵佢

佢自己都無心留，無謂勉強
法比走個下真係心諗。
乜愛回家真係咁好咩？

一齊煮飯仔, 樂也融融
夜晚仲有特備節目, 飲奶奶, 感受下敏敏既母愛

FA cup
加時入波

跟住就走

做返好朋友好嗎

阿去巴冇幾個踢得起

真係有眼見
就算上咗車
你都感覺得到，佢無咗以前嘅拼勁
或者就係當初佢喺阿已經燒完佢個熱血嘅心

佢隻眼水汪汪 可以扮可憐扮嬌羞
成日俾佢個眼神著迷

佢好走唔走走去對家
我諗爺爺真係好傷心

唔要淫敏黨

又一個淫敏黨

好似係爺爺唔要佢

不過好彩過咗高峰期先過去

最後一次
想念著你
最後一次
再度記起

歐霸決賽再見👋🏻

好癡線

SKT 啪啪啪 SKT 啪啪啪

係車唔要佢

淫敏黨可恥

阿記名宿 施治
車仔名宿 a高 安歷卡 法比 基佬

g2啪啪啪

有無敏黨手足力撐猁今晚創奇蹟

條黑鬼好有GAY LO FEEL

敏敏一定知我唔係

仆街死啦頭套狗，正一間諜嚟

人嚟 Blacklist

燈鳩鏝

睇真啲

要開定60

冇

咁大怨氣呀呢位巴打 輸錢

我地敏黨唔好內訌 要團結對抗其他黨派

等睇skt回國

幾時發生咁嘅事

20集已經可以到60個post

你唔係騎牆派

我地敏黨今日反利

有場輸比轟掟個波比法比狗，然後十二碼無一次扑啱方向

呢個po啲手足好正

若黨內鬨了

咪講波啦

你講起又好似有件咁嘅事
不過冇施治，唔通真係要艾蒙 法比安 ccc

我地?

咁你要積極po圖啦

係奇蹟都係白禮頓 唔係利

你地敏黨內戰就岩

迷敏黨一直都無內鬨過

正氣敏黨

利對狼啵

我都唔知佢咩黨派

又迷藥又淫藥 唉 祝祝俾你哋搞wor哂

又一個post

若黨都唔好內訌呀

Skt!Skt!Skt!

淫敏x淫若

點解咁做

正氣若敏黨

淫若

淫敏黨者 其心可誅

呢個表情唔錯

g2不了

遠離

我由第10個post開始參在其中 估唔到已經就黎要60個啦 快到

有冇人支持g2

你睇晒先啦不如
金庸筆下嘅芷若就係寫到俾張狗不斷辜負俾人激到要黑化
丹丹黑化都有佢嘅魅力之後再白化番更加令呢個角色吸引正常人都因愛成恨冇得番轉頭但係佢對張狗嘅愛竟然連呢種恨怨都放得低
你喺佢嘅角度設身處地諗下就明

係，要白同狼幫手

推得快到

開po未

食飯先 十點見

有敏黨咁多位既加持

唔好啦，一陣敏敏會比佢地淫反

準備好迎接六十

敏黨哂馬

敏敏特穆爾巴打如果搵到就講聲

一世敏黨

ok 再更新list
all>滅絕

記住 唔好加入淫敏黨呀 知無

法國都係淫敏黨係到扮若黨淫我若

搵到啲乜

張狗喺國家大事上嘅諗法都係好堅決嘅佢咁鍾意趙敏都肯為左抗元大軍而放開趙敏呢點係佢性格上唯一值得欣賞嘅佢身為抗元嘅首領，國家大事>兒女私情你唔可以話佢錯嘅

1001